有冇人有睇牙秋去台灣之後第一個節目

幾好睇

無睇

第一集冇野睇的
第二集未睇

牙秋第一集食蚵仔煎就反哂枱

牙秋真係夠膽講
第一集就踩台灣野食

木曜？

可以去邊睇

唔是
開著餐車交朋友

佢識鬼食
仲記得佢教廚師煮carbonara唔識串

無睇 唔中意睇Kid

補句自己整叉燒包更好吃
點屌台式食物難食都得

本身係line tv睇
但扑咗香港
剩係可以去gimy睇

唔好諗咁MEAN
口味唔同 佢食唔慣 野食唔啱佢啫
不過佢一開波就撚狗咁撚佢兩個拍檔 撚左成集

幾識食

以佢既輩份撚佢地係俾機會佢地啫

是

叫牙秋夠親切嘅？